Popcorn 8月4日有需要會call警察

推

屌，垃圾

哇我屌

叫左d狗黎先會變到最危險

主動表態